海洋公園推$498半年票吸本地客 劉鳴煒：將開放園內行山、露營、做瑜伽

政府逐步放寬防疫措施，主題公園亦有望重開。海洋公園稱重開後會專注於本地市場，如推出港人限定的門票優惠、發展深度遊等，但下月的「哈囉喂」活動則需要取消。海洋公園董事局主席劉鳴煒稱，公園的門票收入以年計下跌逾9成，預計不可能在一年內轉虧為盈。早前獲立法會撥款的54億元預計可以維持一年營運，正與商界商討融資安排。另一旅遊景點昂坪360則宣佈，昂坪纜車明日起恢復服務，每日營運時間由上午10時至下午6時...

秋冬季將推園內行山、露營及瑜伽

劉稱將重開後將專注於本地市場，如將於重開當日起以標準入場門票價格發售「半年無限次入場票」，成人收費498元，可於10月1日起使用；標準成人入場門票則由498元減至320元、小童160元，直至今年年底。疫情下不少市民選擇在港「staycation」，劉稱公園將在秋冬季推出深度遊，如在園內行山、露營、做瑜伽等...

?????????

On9

台灣都好似有水族館俾人留宿

俾錢行山

想像到成班廢老向後行啪啪啪個身

加陣軀風油味

行山咩玩法
行纜車下面條路？

開埋冷氣啦, 得班露宿者入去瞓吓都好喎

要做以上活動洗鬼特登比錢入去做咩 周圍都有山行 又唔洗錢 慢慢招呼芝麻人算啦

開放釣魚

$498咁無誠意
$1就考慮下

行山要錢？你on9嫁

可以搵行山六子做代言人

有冇人落疊呀

去過好撚正海生館

支持

計我話 叫班話層企係公園籠內比遊客參觀 影相 或者比錢入場一人一拳就吸到本地客啦

高層

$498 半年去露宿都幾抵

請娜娜入去開show，跳舞做性感瑜珈

全年最cap水 Halloween 唔搞

係香港島生活嘅窮撚，可以係入面訓足半年

Hi 君君

Hi 張醫生

好on 9

俾幾舊水入去行山

冇左父親幫手
甚麼都不是

有冇coffee 同我做yoga 先

on99 冬天肯定又爆過啦

仲邊會有 on9 仔買 498

隻二世祖無腦都學人做 CEO

水蔟館開餐廳
指住條魚就即劏即食

流浪者公園

窮撚都係晒深水步 ，有撚過海咩

海洋公園加行山露營 有得諗喎

呢個價target畀d賓印入去坐

好吸引

Agger

搞得掂 沖涼 + 24hr門禁 既話隨時超額認購

廢老點會比498

又話園內起樓

真係變左公園

去海洋公園做瑜珈 同行山 ... 真係 on9 到 ....

呢條撚樣完美演繹咩叫投胎投得好

俾人劏到一頸血

65歲後唔洗錢嫁
日日搭2蚊車過海狗晨運知幾爽

同個女仔後生嗰陣溝支那有錢佬玩到臭哂 畀人嫌棄啦

依家為左有人埋單 就乜撚服務都有
口爆吞精 3P4P 人獸 SM 乜撚都有

為咗撥款先講

同鄭志剛差幾廿皮
諗埋d 屎橋，無咗個老豆就什麼都不是

特首唔同之外
董事局主席唔同

條友真係無腦，垃圾父幹撚

流浪者公園???

應該會吸引好多大陸人過黎露營打野戰，真係發達大計啊！記得擺埋condom vending machine啊

仲未知自己衰咩

係咪行纜車下面

行山使唔使比錢你洗先有得行 可唔可以貼返個地少少

行去 樂樂盈盈到k?

因為哈佬喂好多化妝師同director都係美國人飛唔到嚟

我寧願比錢入去同佳佳爆房好過啦
佢係咪連山都冇行過
成世人淨係識洗老豆錢

呢條友最大嘅成為就係識投胎

行去同海馬logo打卡？
聽落都興奮

但人地唔洗錢可以係出面做…

去過 係幾正

有幾低能先會唸到依啲

會好似依家政府啲營地被人長霸

離地到⋯

唯一賣點都唔搞 年尾有又攤大手板攞錢

唉，都係大劉醒目唔比佢攪家族野比晒d股份幾個未攞兒童身份證既都醒撚過佢

好呀！妙計！

入去跳大媽舞，今次屯門娜娜有得揾大錢喇

？？reply錯post?

支那已經有

開放呼吸

有冇得打獵？

某國人露完營
搞到成山垃圾
可以收皮

昂坪360

橫過個海馬Logo?

衣家先講吸本地客

其實好簡單，開放唔同館俾人野戰咪得，企鵝館扑到凍疆，熊貓館示範俾熊貓睇，上埋海洋劇場表演都得

去海洋公園深度遊 做瑜珈???

劉鳴偉上世係咪就係晉惠帝

聽講海洋公園個山係禁區 俾隔離間野做訓練用 細劉係咪水鳩啲人上山俾人拉

海洋公園已經係時代垃圾
應該被淘汰

$2我就去

開放埋麻雀，牌九，百家樂，廿一點就肯定多人去

動物賣身

傻鳩煒算唔算癲

訓海洋公園同俾錢訓街有咩分別

私營變公營既後果

劉鳴煒

傻仔

要水族館啲魚ok?

海洋館露營其實唔錯

條友十歲就做緊離地撚

真係on9

佢唔是扮架喎 真係on9的

=年票966

大陸人嘅設施, 不了

屎橋, 等執

愈on9, 愈多香港人落搭
因為香港人就是on99

日本有水族館可以留宿

去水族館釣魚啦

香港都搞過啦

五百蚊住半年抵啦

有鬼架喎

買帳篷

流浪海洋公園

唔夠殘廁搞gathering

傻閪

同啲鯊魚 swim

岩wor

香港行山幾時要入場券 條離地撚真係食懵咗

$0.498可議價

呢半年好多機動遊戲維修/拆完起新野
上次重開用生日飛入都覺得有啲搵笨

去親都閂咗滑浪飛船同埋越礦飛車

當年就顧住自由行
無左條水先醒起香港人
太遲啦
大家都唔會再去

冇事香港人就乜優惠都冇啦
有事就搵香港人救亡 不了

支持，集中哂D支那人喺度，咪L再去郊野公園海灘

對熊貓又好愛國活動

係咪同熊貓一齊露營？

越礦飛車會拆，冇得再玩架啦

纜車格離座南朗山唔係屬OP管轄範圍，
所以淨係纜車格離條石級路

on9仔做ceo，公司真係等收皮

不如請ptgf伴遊 收$1498一次都有人去

不如搶炮房生意

唔好笑人
外國大把地方收$

只係執垃圾成本，一定高過收入

呢個正喎

條打把仔真係離地喎

要行山 點解唔直接行南朗山

不如開放園內野戰扑野啦

其實每個月將一半日子
只招待香港人
已經差好遠
一定多好多本地人入埸

498係海洋公園露半年營👍

整埋刺身

做埋野外露出生意都得啦

麻麻啫個海生館 留宿就未試過

扑野呢？

搞鬥快數十萬銀紙比賽好撚過啦

海洋公園都有
係海洋學院d暑期/聖誕假活動，俾小朋友

比喻

海馬山郊野公園

你去1000次咪0.498一次囉
1蚊都冇唔洗你考慮啦

行幾多次山先回本

大劉唔留返d身家俾你真係岩既 屌你老母 生左個弱智既出黎

劉生好似唔知點解海洋公園俾香港人放棄

係因為太多支那人呀

露營唔錯wo
起碼有乾淨廁所先

睇小香港人

搞幾場裸體日，減少不必要衣著消費，籌款保育
$1000入場費

俾錢行山 你傻撚左呀

鯇魚刺身

唔怪得佢老豆唔比盤生意佢管

轉做東莞咪得囉

係咪可以入去露宿半年

依個世界無野係免費，唔好覺得理所當然

浪客行 露宿者全面進場

露營

隔離酒店：我點做生意

行山比錢有咩問題
你有得免費行山都係因為政府貼錢
無錢邊個做維修 保養

點解唔實現返Pokemon Park
聽到都覺得正

對住個咁靚嘅淺水灣行 啲人比錢都制啦 又可以呃下like

賣完飛後，即刻因抗疫又停開半年

498可以喺海洋館包海鮮放題都會考慮下嘅

執柒咗佢啦𨳒你老母

屌你個老母我去海狗公園就係為左玩機動遊戲玩撚到心臟病發
你條撚樣叫我同班廢老去行山！？！？

可交配？

半年去1000次 笑死
一日去5,6次？ 扎埋營呀笨

最精彩既活動應該得番清盤呢個選項

$498 住半年

半年連午晚兩餐可以考慮下

商業奇才

$500半年
一年去少2次海洋公園都夠畀首期啦

其實幾得意 露營都諗得過

長者日日去都得

執左佢啦dllm

有冇位俾人打野戰

諗條橋出黎都算on9, 但佢又肯 approve

有冇流水蝦chok墨魚呢

500蚊仲要得半年？

鬼屋呢？

離曬地

行山我唔洗錢都得啦

屌你老母你出嚟

$498 日日去露宿
慳錢大計

完全冇創意

唔踢走件二世祖做咩都死

學日本 食海豚肉

佢癲撚夠未？

海馬樂園

屌你老母個水世界都50億，剷7咗佢起樓啦

佢個腦真係裝屎

咁就值回票價喇

果然係天才

駁唔到

咁樣可以住半年，正喎

有錢就做大陸人生意，冇錢就搵香港人科水，攪埋啲cheap野行山露營啲無本生利既野，不如打蠟丫笨。

我記得十年前學生全日證五六百蚊
嗰陣一諗唔到地方去就會入op
一年入咗廿幾三十次

打野戰滿山condom

你係咪搞錯啲咩
交稅係強制性 去OP係自願性
更何況除中國外 政府收稅做嘢係正常嘅

全香港行山都免費點解要行你座山

跟住港共實會實施全港行山收入場費

其實佢話整露營瑜珈staycations 無問題，好多外國主題公園都會有，但問題係香港搞嘅永遠到喉唔到肺，整啲嘢柒到無倫，完全無amusement park marketing,搞到成個海洋公園定位同賣點模糊先係敗筆，而家只係將外國有咩興就放曬落去，完全唔連貫

好似間酒店咁，是旦加個魚缸喺大堂，啲房畫隻熊貓就當主題酒店,你個customer journey 仲差過啲party room

用保育做賣點但就喺水族館入面整餐廳，間餐廳啲食物噏味傳曬比睇水族館嘅人，參觀嘅人啲聲又會嘈倒食嘢嘅人，但呢樣嘢竟然係佢哋嘅賣點之一

後入嘅時候一齊可以望住d 海洋生物

睇佢表演唔去幾次救旅行救海洋公園

做到成個落園唔知似乜 執柒咗佢啦

抽佣比交海洋公園都fat fat

經濟開始差仲要320
點吸引

主席: 半年可以去182次，平均唔洗$2.8/次

弱智

傻仔劉嗚煒當市民傻仔，出少幾十次糧去救個垃圾公園好過啦

一日有條廢柴二世祖係度 一日我都唔撚去海洋公園

收皮喇條廢柴
識投胎就成日扮到好撚勁咁

富不過三代，等大劉死咗佢就屎都食得

早幾年我都會信大劉仇家多
特登叫個仔扮蠢
但而家我真係真心信條友真係蠢

喱條二世祖係真弱智
唔係扮架wo

開放埋廣場舞好唔好?

俾外國人搞，有啲嘢就係咁，唔係外國人做到你就做到

我都想食企鵝肉好耐

要上車 不了

講個秘密比你知，海洋公園喺香港架🤫

智將 真係生意奇才 咁都俾佢諗到

坐住左個腦？

定位越行越遠
走喇好無

野戰公園

另一個世界來
你可以入後台睇

啲鯊魚都一路望住你哋扑嘢嚟交配

498半年親親大熊貓自由行露宿優惠

抵撚死啦海洋公園趕走最撚識做生意既佛地魔，搵完會計事再換二世祖，一個比一個鳩

有得諗
開個文化集中營for班支那歌手
位位$498唱足半年
65+廢老又可以免費入場睇
同檢測一樣做靚盤數

要錢嗰陣就交唔出plan 叫你諗轉型又話好難好難 而家整條屎橋出嚟

比錢做啲唔洗錢嘅嘢

去少幾次日本可以買樓
不如海洋公園，化身日本街道，請日式店鋪donki 、namco、aeom GU 等進駐再加d 日本景點，
重建日本花園

海水寺

海地市場

商業奇才黎，你識乜

Rangers Park

佢真係唔係扮架喎

黑人問號.jpg

有樂園有酒店冇伴遊
捉到馬唔識脫角

Camping

計我話就成個場做水龍敬樂園
推班動物出黎做 重好搵
支那盈盈樂樂出黎做雞
海豚又可以出黎做
尋龍又可以含撚

水母大麻樂園 實HI爆
性愛摩天輪做埋台灣果份

拆尻左個海洋館重新起過啦
咁尻垃圾
廿尻幾年前去睇仲精采

如果行行下會有人扮嘅動物跳出嚟搞下氣氛, 咁又俾得過

早幾年肯改做pokemon依家咪大把人同你通山跑捉精靈囉

屌佢老味冇能力就過主啦！
根本當初就應該執柒咗佢，都仲叫有美好嘅回憶懷緬下
係要搞到又爛又臭先安樂

依家仲要扮晒創新咁，講出嚟真係笑撚死人

冇Halloween去黎JM9

一日去5,6次你就笑死 一蚊去一次又唔見你笑
鬥無稽姐

要講認真既 你一個月去一次都係8十幾蚊 行唔行山我唔知你 睇下動物都冇壞 我覺得唔洗為屌而屌

幾時出埋港人working holiday套餐，俾錢體驗點樣整纜車過山車？

好撚心佢 請幾做得野嘅幫佢寫D proposal同埋management啦
廢又要衝出黎柒

正 到時話哂畀啲三姑六婆知 一個傳一個 將海洋公園打造成全球最大安老設施

要行山 露營洗唔洗去海洋公園呀
貪熱鬧呀？

可以唔洗錢做嘅野⋯⋯做咩要俾錢？
條友識唔識做生意

取消Halloween

最搵錢就取消

叻仔

海生館

行政府起嘅路已經可以上到南朗山山頂
唔知點解要畀錢行海洋公園嘅路

附近大把山差唔多啦

主題公園

無主題活動

得D 膠野公園活動

唔怪得佢老豆唔俾間公司佢玩

好大陸feel啲推廣活動....

香港人已經對你個仆街公園死心
好似出咗軌走咗去奶大陸客一樣，
背叛過香港人而家喊苦喊忽叫我唔好分手？
食屎啦

俾幾舊水出嚟露營、瑜伽，係咪戇撚鳩

比五舊水睇動物瞓覺

現實,就係會大把香港人去

周山屎

我一年剩係去海洋公園一次 就係我生日

深度遊我聽個名都有興趣
但入到去要比錢行山講唔通、做瑜珈更加戇鳩鳩

劉鳴煒你收皮啦

做愛得唔得

基本上,自從反送中運動之後,好少中國人來香港
就算香港將來開番中國自由行,都唔會再好似2004年-2019年咁樣,大批中國團體和中國自由行來香港

佛地魔做出黎既口碑比條on9仔敗晒

同埋,攪番集古村

嘉道理農場都係
不過好平同好值得睇
唔想行仲可以搭小巴

好耐無見

廢老一向都係免費

我入返谷吹水喇

搵個弱智嘅掌舵

you sure?

其他國家搞好正, 香港搞就柒
好似係咁

真心on9

$498行山

因為肺炎嘛
唔通鬼屋d鬼個個戴口罩咩？

打野戰得唔得先？

498可以入住

終於明白裙腳仔二世祖眼中嘅行山露營係咩玩法

可惜我已經離開左

有錢仔真係唔識做生意，又唔貼近國情

整返個野味生態園，旁邊再整多間野味農家樂

包可以吸引返中國人遊玩

咩9

點解走

連登仔真係難服侍

細過去海洋公園夏令營真係試過係水族館瞓睡袋

我覺得大把人會咁做
半年票, 去兩三次都值
攝影友多個位影相, 難得OP咁少大陸客

腦裝屎二世祖

halloween行山夜
墳場旅館

引入盧仔啦

不如開放埋釣魚，潛水同埋溜冰

on 9
依你諗法
咁就行普通山俾一次錢
行海洋公園個山就俾兩次錢

行政府山徑就係
爆林荒徑關政府叉事

如果可以係水族館露營都正嘅

都真係幾on9, 如果佢老豆俾左間公司佢，佢會唔會改夏慤大廈做工業大廈？

行上山未必想行落山、落山坐吊車要收錢

原來海洋公園依家俾左劉鳴煒打骰

你老母
中學生黎做都唔洗搵你

果然係劉鳴煒 政府最器重嘅「年輕人」

有得諗

傻仔嚟嘅，整返D人扮公仔，仲畫返D畫咪得囉

名後人嚟講，你地覺姓毛定姓劉叻啲？

屌, 比呢d on9搞, 有咩可能唔執

海洋公園係咪爭支那銀行錢？
入去海洋公園係咪姐係比錢佢還錢比支那銀行？

外國有民主添啦

歐洲有收費埸，美國有收費埸
日本有收費埸
重未計廁所都可以收費

唔好無知

問題係香港周圍都係山
點解要俾錢入海洋公園行？
外國有又點
喺香港唔適合吖嘛

平到咁

沙頭角又係香港境內
尖沙咀又係香港境內
點解尖沙咀地價貴禁多？

大帽山比太平山高，又唔見大帽山地價貴D?

Location,Location,Location

喺海洋公園過夜，死咗未必搵得返條屍

海洋叔叔之家

究竟廢成點至可以令自己老豆連個崩都唔俾佢

俾多一倍錢仲可以同海豚玩人獸，屌熊貓，同猩猩扑嘢

Merek Lee Merek Lee～

果條山路唔係海狗公園嫁
好多搭纜車見過好多學警跑山

想真正出去世界做流浪師嘅新手可以喺度練習下做個開頭先

呢件商業奇才閉關三個月就係諗到呢堆屎橋，op旨意佢救番生死得

廢柴果然都係一條廢柴

有冇諗過人哋唔想同你爆房

等睇群組

開放嚟打wargame 丫笨

好波，有生意頭腦
但777有說話聽

Free HK g 送俾鬼佬大把

Halloween 存有西方概念 有勾結外國勢力 要禁

唔係無知 係你邏輯on9
外國有收費場又點
香港咁多山唔收錢 你個景又唔係特別靚
我點解要比錢

去支那揾咪得擁抱祖國

公園唔掂 大家好自然將矛頭指向班board
但落一層其實仲有一大班Executive Director/Director/Manager
根本𠵱班人先最需要俾人問責

條友好撚正

賺大陸人錢，拎個我地香港市民既稅去救亡，冇撚野呀

不了，學佢話齋
我去少幾次海洋公園儲錢買樓好過啦

人地係俾埋床你瞓水族館入面
劉鳴煒係話露營，姐係俾你瞓喺山頭個海馬logo度

幾百蚊去行山？山長水遠yoga？真係世界級低b, 快啲執左佢啦

收錢比人扮熊貓喺熊貓館食痾瞓個schedule應該會幾爆

搞好動物權益先講啦
想佢收皮好耐講保育
但係又穩動物呢表演

498 咁貴？
49 就差唔多

每個月搵一晚搞活動
整個大型捉E因或者果d乜乜跑步活動
又或者比人入去打war game玩大逃殺玩逃脫
應該仲搵錢

新主席上任三把火
真係好吸引喎
睇個款都係玩完一年再叫港人繼續泵水撐反正點輸都有人幫手墊負債

轉做大專算啦
香港海洋大學

其實海洋公園都有
不過要組團

開放園內放TG 算吧啦

突然覺得大劉有d可憐
生著個on9仔

好似唔係喎 halloween年年蝕

15年前$298 一個星期起碼去一次
放學冇野做都即刻搭巴士由銅鑼灣入去
為咗搭纜車同埋玩越曠飛車

Ching 有冇基本嘅常識

唔好咁啦屌

開放打獵 熊貓刺身

做乜唔開放隻熊貓俾人屌呢

弱智唔好上連登
係咪覺得自己好撚型？

以你理論
全世界大把馬路，係街飛車就唔洗錢，條路又唔係特別
點解外國(etc日本,歐洲,美國)封馬路一日搞event比你飛車要比錢？

公益金百萬行條路，平時免費任你行，又點解你要比錢先行得？

講故台有過海洋公園大逃殺既故
有得玩真人版實好正
大人版捉依因

毫無吸引力

你d 例子都on99
你d 例子有reward 架傻閪

不如園内起露宿者之家好過

墾丁果個？

事實證明，唔係佢獨創
全世界其他地方都有收費埸行山

有心用佢黎落佢老豆面架

dada都得

維園 0蚊

以前就淨係做支那人生意
完全唔理本地客
入去玩又人多又要受埋支那人d氣
玩乜鳩?

好喇，出晒事無人去
宜家又想奶返香港人鞋底
唔好意思，係你地放棄我地先
根本就算只係收$1都唔應該再去

仲要呢條離地父幹撚撤就更加唔會俾任何錢佢

叫佢老豆出返幾廿億未得囉

當年荔園都係要執,區區一個海洋公園憑咩留係到
起公屋好過啦

園內行山？
執垃圾都執死你

十幾年前最低好似百幾蚊就有學生全年證
之前先再加價到2百幾
果陣佢哈佬喂係遂間鬼屋收20蚊入去玩

番學係南區,一放早就組團搭的士入去玩越礦飛車同纜車
十幾年前話唔定我地見過

記得有年halloween 揸住annual pass買fast pass先$125
每間鬼屋玩兩次
你哋係咪
最常見到
以前真係好正 唔多大陸人
冇啲蝗周圍屙尿
就算假日玩機動遊戲都係排一陣
唉 今時今日搞到咁真係唏噓

on99

開放行山, 沿途開放做市集, 應該有得做

跳老舞呢

如果我俾咗$498，但係之後因為疫情，政府唔俾海洋公園開半年，咁我啲錢咪凍過水？

見到湯怡ig 都去左 唔知係咪已經宣傳緊